一人一個特別嘅擇偶條件

我先，我鍾意望住人食嘢食得好開心好開懷，所以鍾意鍾意食嘢（同埋唔會扮晒減肥矜持而食少少）嘅女仔。

C

A

朱千雪

唔駛啦

E

T

其實你都係想我貼佢姐

我要啲坦率，唔煩，又sweet嘅女。

手指要靚

成為互相嘅主軸

本身想講手指靚
轉數快

排牙要靚, 夠白夠齊

肥妹仔

要做過雞

高手

埋單俠

巴打 同好
要長同直

手臂後面啲肉夠肥可以塞塊面入去既仔 好鬼正

低調

有才華
不如你話我知點先叫做有才華啦屌你老母

手指腳趾唔柒 眼仔碌碌

唱歌好聽

得一隻眼

小肥

眼鏡

一直要長頭髮
劉海分界+扎辮
不得了不得了

鐘意個鼻又高又大既女仔

個咀似柳爺個咀

冇暗瘡 皮膚好

大過我（1-10年）

好7

把聲要好聽/啱自己口味

正真的有自信

聲線吸引 端莊大方 唔造作

笑得燦爛

就算唔係太靚，如果笑得燦爛既都可以把我電到不要不要的

條撚要長過我

要有J

要係一個浪子

有酒粒！

受過情傷 受過傷嘅女人最靚

155 或以上

眼要細

有棍

戴眼鏡

會同我一齊睇memes 同埋聽差唔多類型音樂嘅女仔

push

面偏圓
唔想要尖長面